武肺又殺多個廢老

16:12 聯合醫院再多一名74歲女患者病逝 本港至今累計65宗死亡個案